HKU nursing weighting 問題

想問吓HKU nursing 有冇科目weighting
定係就咁睇分數就ok?

push

收聲啦柒頭，屌你老母臭西

Push

PUSH

有冇人答下

PUSH 就黎十連...冇人可憐下DSE 雞嗎?

哭能左